你地班連登仔係咪痴左線

我屌晒你地老母呀

一開熱門十個十一個post都係分化post

一個話泛民之前賣港唔想含淚投

又一個人投白票

你地班仆街肯訓醒未？

我話比你地聽

聽日投白票、廢票、因為冇本土既唔投泛民既呢班都係大仆街

理大手足仲係比班冷血癲狗圍緊城

我地今次真係團結咁贏一次啦好冇？

光復香港！ 時代革命！

味係
講咩白票表態/杯葛體制果D
講到咁文明，我以為你係民主國家啊
呢D說話好心等你光復左香港有民主同公平制度先講啦

而家呢場係抵抗種族清洗戰爭黎
要做既好簡單一句，盡一切力量「反抗」
無論體制內定外

認同飯民要清算
但唔該贏撚左先

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

你而家唔L 投/投廢票
以後世世代代都無得投啊

擺到明5毛post，唔洗勞氣，真係連登仔自然會識做

我屌晒你地老母呀，你地訓撚醒未呀？

白票等於幫建制。

結論： 鬼

你地有無見過廢老話
「建制投政改甩碌」
或者
「老鼠曾提特赦」之類

就話投白票唔信任建制？
唔好分化自閹啦

推

陳雲 不了

一定要班仆街保皇輸

連登不嬲多鬼

唔係話不割蓆，不分化咩？
到依家你都仲覺得你有條件可以扭計？
請珍惜你所擁有嘅一票
即使泛民唔係你嘅最愛，都唔好比機會保皇黨

光復香港 時代革命

其實係五毛post黎

...嗰啲真係連登仔?

五毛夠鐘出糧

好明顯係全部都係五毛網軍啦
幾肯定過埋聽日就會消失晒
強制logout又唔肯做

正視廳
你可以用「開分化post嘅係五毛」呢個觀點去睇
連登仝人上下一心踢走建制派

你就五毛，我屌你老母呀！

我要建制輸

得五毛會咁講既姐

光復香港 時代革命 敵人反既我都支持, 不投白票/落建制班仆街袋

成班白痴仔唔明區議會作用
區議會係為建制提供資源的其中來源
踢走建制等於封佢地其中一條水喉

選情告急
麻煩polyu手足出黎投票
一票不投 建制派

心水清

Agger

仲記得理大手足星期日比狗圍
紅土候選區議員喺同一時段做緊選舉巡遊

我都好撚憎泛民
不過無辦法
選完先再屌

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

覆我牙柒頭樓主

成堆5毛上哂水聽日一定要投票

好多真心膠
你有冇睇下facebook都幾恐怖

間接/直接俾資源對家都係賣港

好多係熱狗黎

邊個投白票，廢票，唔投票都係等於幫左建制派，我地已經再無輸嘅本錢，唔該大家聽日一定要出嚟投票

一邊要控制政制 一邊要街頭

我唔係要泛民贏，

我要建制輸！！

Push

push

澳洲共諜先爆完料，全世界都係五毛

果D好明顯五毛黎啦 唔洗咁勞氣
我地做好本份推返D有用既POST上熱門先
切記意氣用事

啱 以為自己有得揀

投泛民!!

推呀

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

有啲分析 麻煩幫手推推

樓主醒未呀 5個月喇 仲覺得連登全部都自己人？
未都睇下隔離中共情報員個post

真係好撚多鬼

推 唔好投白票
寧願投泛民同本土都唔投民建聯
香港人再冇輸既本錢

25640 改名都冇撚用嫁你
收皮啦死五毛

yes
so many 五毛

求下大家，為我地死去被捕受傷受辱既手足，一定要踢走班建制，今次係變相公投，話俾全世界聽我地係香港大多數。

負評係咁都信帶風向

第一日知連登好多3毛？屌連登仔做乜鳩

當台灣都有文宣解釋點解唔可以投白票時
連登:投白票

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推 開post 個班五毛block撚到我手軟

區選前不上連登會更好

有好多政治警察

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

pish

分化post明顯唔係連登仔開

投票等於有轉機！！

熱狗仲衰過泛民

投白票真係傻撚左
我要建制輸

咪投白票

香港靠你地真係食得屎
預咗斷送係自己人手上架啦

個D全部都係鬼，係五毛
我地重點係要建制輸！

今次根本係反送中嘅民意對決

到底投白票有咩用

好中肯

推啊推爆啊
所謂杯葛 只係投共

真係好on9

槍口對外呀！

要 建制 和 鄉黑 大 敗！

本土/泛民自己揀
但投白票=投建制
叫人投白票既一定係收左錢既五毛

投白票嘅係鬼！

抵制共諜力量

我只知一個目的，要民建聯、保皇黨冚家剷！

團結啦屌你地

團結啦

其實佢地就算幾維穩都好
都係我地果面可以去制衡下保皇丫
做咩咁多分化

投白票/唔投票 = on9

我寧願聽日含淚
都唔想以後含撚啊

政棍全部都係仆街
但係要投一個比較無咁仆街嘅
投泛民點都好過白票
分化係因為有國家機器
受特務影響左

[核彈?] 史上首名中共間諜叛變公開身份 投奔澳洲爆料尋找政治庇護 有份參與綁架銅鑼灣書店眾人

D五毛block到我手都軟
依家呢個時候應該要做咩
你既選擇應該係點，都唔知既人真係好on9

當你勇武覺得自己做唔到，話自己係和理非
當你話做和理非都驚比人拉，話自己唔想上街
當你有得投票時投白票，話自己唔想含淚投泛民

我屌晒你地老母

投票，你既一票就可以改變到政治既生態

我要建制班仆街輸！

我同緊你地班建制講緊野呀！收皮啦屌你老母賣港賊

投

唔好再將今次區議會選舉當成立法會選舉咁玩

總之而家唔分泛民，淨係分黃同藍咁簡單

啱 有得投點都要投啦

以後萬一冇左投票權/有都冇意義個下就慘啦

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

無端端同泛民割都唔知jm9，講到明：不分化，不譴責，不篤灰，不割蓆！我唔明比建制上位點解會小禍害過泛民？

港共政府不斷叫我哋割，你都仲走去諗住割？！

投票只需一個信念：不投建制不投白票

仲有不投白票，不投民賤聯

真 依家仲講理性真on9 我地係要建制輸

黃絲會投

五毛到處都有

樓主唔知諗咩

一日未贏 咩都好 不分化

有本土投本土 冇本土投泛民啊屌
唔好棄票啊 大家一條心踢走建制
好嗎

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推！

1124一定全民都投建制派

啱

推你

要建制輸呀 !!!!

「理大手足仲係比班冷血癲狗圍緊城」

咁你班人呢幾日唔係去救佢地而係喺度拉票？ 用前線條命同自由黎換取啲票呀？

同意

無錯
唔好比人帶風向！

自膠 建乜尻制咁好聽 要親中班仆街輸到冚家鏟呀你老母臭閪!!!!

踢走保皇黨

果班中共網軍嚟，唔駛 fc

//理大手足仲係比班冷血癲狗圍緊城//

然後連登仔 叫人投票救理大人？
同血債票償有咩分別？

因為個班係鬼黎

Solomon都叫投

共和黨Solomon Yue: 香港選舉不盡公平, 但依然希望大家去投票

岩

屌票

血債唔係票償,唔好咁樣攞POLY手足黎講

邊個贏我冇所謂！我只要建制派輸！

含乜都好，投票趕走建制黨

有票唔投正共狗

講選舉阿
我地好似有樣嘢無做？？

幫屌

講得岩呀，唔怪得會輸啦，就係有呢班人

分化post咪即係分化撚5毛傑作
真連登仔投邊撚個心照啦

呢啲對白補選果時用過

由民主回歸，到領匯上市，再到密室談判，再到同勇武割蓆，所謂泛民係政壇咁多年，有邊一次唔係柒左然後過幾年係咁易講句當時錯判，就當無左件事？錯判帶黎嘅惡果就老奉要香港人去受。Ok當時大部份香港人心甘情願支持泛民，被連累係抵撚死，咁而家有一大班人唔想再做戇尻仔他日要為支持過泛民而呻笨柒，你又黎支支左左迫人含淚投你？

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

你地呢啲不斷揾藉口為泛民護航或者話關鍵話含淚話今次係公投嘅呢一班人，你地所作所為係剝奪緊選舉本身應有嘅意義，價值同作用，你呢啲今時今日仲支持泛民嘅人，比支持建制保皇嘅人更唔配擁有民主。

支持樓主

我依家唔係要泛民贏，係要保皇輸呀！！！！

都係嗰句
如果投票依個零成本嘅方式都唔投/投白票嘅話就唔好再話自己係同路人

你個名都幾符合你講嘅野

不分化不割席

大部份係
但我係fb竟然見到有人話寧願投何妖唔含撚
真係痴線

好撚多五毛分化撚

推，置頂

同感 低能 成件事勁撚矛盾
明明反緊個政權 依家選舉都唔係真既選舉
功能組別都冇收皮 完全唔知選黎做麥
人地食子彈 BUT BY THE WAY 會投票的

集中票源，贏咗侵即簽！

再叫人唔投票嘅就當鬼

俾佢贏實話721無問題

乖，投票踢晒班建制落海

我就一定投

推哩個

聽日唔可以輸

投白票即係對家少個對手
邊條傻閪諗出嚟

泛民響呢五個月運動除左做左膠以外, 幾乎乜都冇做過支持抗爭者, 投佢地做咩。。。

輸左就成場運動輸曬，陳雲班人唔會明，以為打完泛民自己就會上到位

都唔撚明投白票做乜，係呀泛民食人血饅頭，但你想好似宜家咁咩？民賤x繼續當選而你又話無希望，但自己又投白票

總之有本土投本土，無既就投泛民。之後再執啦屌！

團結

我都諗唔撚明投白票嘅用意係乜
大佬我地依家撚有民主咩 表乜撚嘢態 政府理撚你咩

話投白票個啲正分化L 重奪議會選舉權係為左五大訴求呀

自己諗

要投

其實投嘜關我撚事
自己投咪投

心水清嘅一定知咩料 唔好比五毛洗腦

即係咁，我地明天出來投票既目標只有一個，就係要建制派/保皇黨輸，就係咁簡單之嘛，我地完全唔care泛民/本土/激進派既結果如何，但我地就非常之care建制派/保皇黨會唔會赢，佢地不能不能不能鸁。
要建制派/保皇黨輸，唯一方法就係投非建制派/非保皇黨，投白票只令非建制派/非保皇黨不夠票砍鸁對手，唔去投票既就更加冚家剷，枉為人，點對得住班前線抗爭者?

寧願投保皇，都唔投二五仔

一定要投票呀咁多位。

屌票 不可行

光復香港

射落海果班都係鬼黎

聽日投白票、廢票、因為冇本土既唔投泛民既呢班都係大仆街
不了
利申我果區有獨立本土投下
泛民一直冇撚派過人黎我果區

個班共謀嚟。

4/招募學生假裝支持港獨，滲透香港各大專院校學生會，影響其決定。

屌得好

都話打敗保皇黨先係重中之重，呢次唔使你上戰場用投票贏就唔好咁多聲氣

Pish

上次個個都話投白票
結果係點？

推
做一日投票師

唔投泛民或者本土嘅我屌曬你地咁多個老母

Push 叫人投白票, 分化泛民一定係鬼, 呢招用左好多年

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

中國一直無選舉都係一路咁強大
習主席已經明言要行我地中國特色社會主義既道路
根本無必要學西方制度
選舉制度根本開左個缺口比美英咁多年一直干預香港

建制口講止暴制亂
但你見佢地明明已經掌議員大權咁多年
結果止左咩亂？
23 條 到國教到佔中到反修例
結果係無止到亂不特止仲越來越亂

無他，因為實際上建制派根本只係食人血饅頭既政棍
佢哋就係要亂先可以出黎「止暴制亂」
愛國對佢地黎講根本只係一門生意

11月24, 杯葛選舉
漢奸反對派要輸，政棍都要輸
只有祖國會勝利

同上次立法會選舉一樣
投票前一個月極多分化post
投完第二朝班仆街即刻潛晒

借個位宣傳吸引火力黎推post
一向多五毛入黎攻擊
比多d人推呢個有用post
大家睇完唔駛覆

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔夠香討多

有50個仆街

投白票跟本就係弱智行為
屌你老母同抬建制上位有咩分別者屌你老母

白票非手足, 即割, 完

負評都係三毛開工

甴近平

721 85 811 831 101 1111

堆

有得俾你揀就唔揀
冇得揀又要怨人唔俾你揀

團結呀

根本冇本錢分化，班友一係5毛，一係智障
我要建制派輸

咪撚投白票呀

中國一直無選舉都係一路咁強大
習主席已經明言要行我地中國特色社會主義既道路
根本無必要學西方制度
選舉制度根本開左個缺口比美英咁多年一直干預香港
建制口講止暴制亂
但你見佢地明明已經掌議會大權咁多年
結果止左咩亂？
23 條 到國教到佔中到反修例
結果係無止到亂不特止仲越來越亂
無他，因為實際上建制派根本只係食人血饅頭既政棍
佢哋就係要亂先可以出黎「止暴制亂」
愛國對佢地黎講根本只係一門賺錢生意
11月24, 愛國愛港好市民請投白票杯葛選舉
不必擔心，白票率高漢奸反對派點都係輸，政棍都一樣輸
投白票就係投祖國，只有祖國會勝利

係fb仲見到有人叫人投白票真心痴9線

懷疑陳雲係建制派既間諜

咪係，唔好唔投票！
明天我要各區全黃！
之後聯合埋比鼠黃芬屌既公務員！
時代革命！

光復香港！ 時代革命！

非常同意！
大家雖然都唔妥飯民，
但無理由自己親手送獻世派入區會！

唔好同我講區會對大議題無用、無影響，
起碼在區會裏面可以gatekeep用錢，
甚至可以動議討論一d民主議題！

明日區選係比世界（唔係中共、唔係政府）見到香港人的民意呀！！！

唔好投白票！！！

Push!

我地聽日要贏一次喇，所有之前講既核彈終極大核彈成近半年都未爆

得聽日先係真正令政府知道大獲既第一步

聽日大家要一齊投票！要建制班仆街輸！

敵人既敵人就係朋友，點解咁簡單既道理都唔明

投票

共和黨Solomon Yue: 香港選舉不盡公平, 但依然希望大家去投票

P牌照推，去到今日仲講投白票嘅我唔知你哋之前話不割蓆係講畀邊個聽，六月一開始有事就叫議員嚟擋，原來當人condom

見到啲分化po，直接block

uo

一票不投建制派

認同，無論如何都要投比建制對家

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

721
831
101

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

投建制或白票都係仆街

推 分化撚食屎

贏咗又點清算

熱狗好意思話人無做野
你班熱狗共諜呢幾個月做到咩野大家心照啦
臨選舉先死出黎
叫人投白票？

推到上熱門

pushpushpushpushpush

去到呢個時候仲叫人投白票已經肯定係五毛

Pushh

借post
今日好多人話有本土投本土 無本土投泛民
咁就大撚獲 知唔知今鋪有幾多打住本土旗號 政綱只係寫五大訴求既界票黨
就係想利用呢個心態 最後建制大勝
自己諗下 一個區民建聯VS泛民但係又空降落去既人係咩心態
唔想投泛民推薦既人唔緊要 唔該唔好見到本土就狗衝 要查清楚係咪真手足先

唔好投白票，唔好射落海
堅持投建制對家！

係呀 呢樣絕對要做
好多仆街假獨立真建制去𠝹泛民/本土票

大家記得查清楚！

推
唔可以投廢票
見到即block

係唔撚係班臭閪泛民選到即係入去營救理大嘅人先?
係咪投俾哩班臭閪囉🤗
痴左線嘅係你班逼人投販民以為自己為民主作出貢獻但其實只係幫販民發大財嘅s"聰 明 人"🤗

最討厭陳雲白票粉

poly班手足比人圍關投票咩事
真係關心poly手足就直接衝入去救佢地
唔係個個排隊去投票
仲有
就算販民大勝 我想問你贏撚左d乜？
死撚左兩千人同我講投票就贏？

Emoji傻閪你唔好意為自己唔係p牌就唔係五毛呀

屌你老母學多幾年點講野先出黎9up啦！傻閪！

Block 7左你喇收皮啦！

未有真正民主前，投白票同廢票完全打擊唔到建制
投白/廢同送埋地區控制比班建制有咩分別？

今次係要做個勢比外國睇

【廣傳】全世界都當區選喺港人對示威的公投。白票只會被當成中立撚。請認清區選真正意義。不要被仇恨支配。

CNN: After months of unrest, Hong Kong is holding a de facto referendum on protests

敵人’s 敵人 = Friends

熱狗無做野
然後選舉前先上水
再老屈泛民咩都無做
叫人射落海
咁都唔係共諜？

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

連登比人洗得好勁

push 一定要投

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

幫手推推

認真 勁多on仔叫人投白票

Agger
其實得兩個方向既選擇 無咩需要諗
唔通投建制咩？

給愛香港的你

agreed

唔好瘋狂用同一文洗版
會有反效果

無ddos都知係五毛網軍做野 勿忘初心 投走建制

up

水泥隊全面進場

咁樣講我都覺得大局為重，但係啲獨立候選人出來做乜？

分化？收皮啦
我要建制輸呀
輸到仆街呀

話比大家知

歷來響香港投白票的都係on9仔，你諗下你條on9仔投左幾年做左D咩，今日香港搞成咁，大學比軍隊進攻，被自殺，強姦，盲，斷手斷腳都係因為你班仆街連少少野都唔做或者做埋D投白票的on9野，你地再投白票或者有票都唔盡公民責任，就唔好再講香港點點點，縮返入你老母個閪度

香港係我家，請大家盡力守護，求求大家

槍口對外一票不投民賤聯

幫推

求下大家投完泛民之後，監察返佢地表現，贏完之後就要實事。

當係變相公投
唔係投人
係投理念:是否支持五大訴求
如果係既,泛民我都照投

槍口對外

佢地5毛玩低級分化

要團結呀

無睇熱門好耐
算啦 好撚多熱狗吹風唔投泛民

全世界係咪得香港會屌票

721 811 831 101 1111

你block咗隻毛，你睇佢唔到駁佢唔到
啲無腦嘅上到嚟，無block過，見到佢地一班係到圍爐up又講得幾好，就無腦信到十足
你會唔會掩耳盜鈴得嚟又有啲弱智，仲要po咁多次

投呀！！！！

風向分化撚都算

熱狗都鳩吹風果到嬲

講到夠多人唔投/投白票奶共黨就會輸咁
痴線

投票注意
所有人同我著紅橙黃綠青藍紫白衫
如果有人問你投比咩人/黨派，一定一定要答「建制派」，仲要加多句「反對暴力，希望香港回復和平」
乜口號都唔好叫，買包花生番屋企坐定定